曾俊華:對港獨零容忍

財政司長曾俊華結束訪京行程返港, 他說, 此行無同港澳辦主任王光亞, 討論泛民可重新申請回鄉證, 或者他參選特首的問題. 他不評論中央是否有阻止他參選的報道. 曾俊華重申, 港獨的破壞力好大, 對整個概念零容忍.
曾俊華在機場表示, 今次行程幾豐富, 有好多方面達到好成果, 同內地有關部門討論過去一年的合作及工作進展,亦討論明年工作重點,希望就來年的工作重點再有進展.

港獨勞民傷財，真係零容忍